生炒骨

🚬🚬

屌你老母好撚餓

錯台reported

咕嚕肉>

大快活有

仆你個街我想食小曼谷

船長

咪針啦

no..

唔識..

唉屌

又話打手rubbish

quote錯..

小曼谷都唔識==

梅菜扣肉>all

師兄點拆好?

撲街絕交

搵多啲錢

屌咁咪越踩越深..

咁睇你想唔想做濕咗嘅紙皮

師兄如果我想落船呢?